有冇人記得TVB以前有套劇係整朱古力?

咩冷凍之手
近排想睇返
有冇人知咩名

情迷黑森林

中二病

馬德鐘

bobo

一生分四份 父母知己尚有工作

杏兒？

最記得大口青整既“黃金十年”餅底，同埋李楓夢遊整cupcake唱生日歌

人生不只戀愛叫我開心，吃著冠X牌臘腸亦很窩心

日式麵包王

我到依家就知自己係整甜品ge人才
手腳冰冷

係整蛋糕

好正

重有一套 破冰轉身 片石轉身

母親之手

戀愛自由式

整朱古力船

前幾日先聽完個主題曲

要噴凍隻手先整到

法律面前

日式麵包王係太陽之手喎

仇恨的火山

冷凍之手
抄日式麵包王

記得有集係整蘋果蛋糕
用靚蘋果整極都唔好食
點知有個呀嬸夢遊整症個大師級既出黎
原來係要用熟到爛既蘋果先整到

我記得七層結婚蛋糕

人生不只戀愛叫我開心

邊到可以睇返？

屌你日式麵包王

冷凍之手

冠氣派臘長

以前胡杏兒d戲好正 但依家...

好記得個寧靜的愛琴海底蛋糕

對手好撚凍
係神話一樣既整朱古力條件
冷凍之手

套劇真係白撚痴

我都係最記得呢個 笑到

曲奇夢遊：祝你生～日～快～樂～～

陳文媛正

我記得果陣個鬼佬話想學母親之手，但母親之手明明都係天生，佢學咩啊

乜野係母親之手

唔該晒咁多位巴絲

好似係馬德鐘呀媽
唔係好記得

馬德鐘本身係冷凍之手，但係之後隻手冇左冷凍技，於是走向練加熱技，好似老母咁warm，咪母親之手囉

情迷黑鮑魚

我仲好記得胡囧囧整嘅拉糖叫咩名
叫仇恨似火山

武俠劇？

日式麵包先定佢先

屌佢老尾明抄

仲要層層都食得
Btw 蛋糕羅賓漢

Nostalgia

太陽之手套

原本愛琴海已經笑咗
海底真係笑到停唔到

呢套野睇左好撚多次

我記得好似係 可以將d糖漿係空中拉成唔同形狀

日式面包王

還欠那份叫作有情人～

母親之手唔係日式麵包王同河內比賽果個咩

原來呢套野都咁多年前

心有靈犀

女朋友話我隻手好熱
我話你有冇睇日式面包王
佢睇完send 條link 比我
話咩北極之手 最岩洗米

呢套都有 好似話胡杏兒隻手熱過常人 最岩拉糖漿

太陽之手同冷凍之手握手會點

真係好撚正 睇到啲朱古力都想食

河內係後天練成太陽之手甲
東和馬嘅太陽之手就天生

記唔記得日式麵包王有一集有條友識得乜乜之手，雙手就好似八爪魚咁郁，點知主角同另一個人跟住郁，話我都識啦！

有冇人有印象？

女神之手

好好笑
兩隊人企曬係度玩手指

經典級好笑

係咪有part講馬神整完架朱古力海盜船比個仔 個仔唔要定送唔到比佢
之後搞到佢冇左個冷凍之手

頂，個個討論日式麵包王
不過日式麵包王真心好睇，我睇咗差唔多十次

見到個標題個腦自動彈左呢首歌出黎

多謝巴打
我成日都會諗起呢幕

我淨係記得呢集

3分鐘既野條友整左幾粒鐘

已經沒印象

Bobo含撚應該好好功力

個三兄弟成棟樓咁高

第一時間諗起 胡杏兒真係出道左好多年

還欠那份叫作有情人

情迷鍾欣潼

母親之手 唔係胡杏兒阿媽咩？

擺明抄TVB啦

個鬼佬同馬神比賽噴到隻手凍傷

巴特農神殿